LONG D三年 你問我答

同男朋友Long D咗3年
半年前我搬咗去外國同佢一齊住
到現時為止，大家都相處得好開心
主要係想俾啲正能量Long D緊嘅巴絲

利申：HKG+ CD-Rom
今次第一次出po
唔好話我1999

絲打 你男朋友外國邊度

喺非熱門歐洲國家

你地期間有冇嗌交，感情變淡之類

有無一刻諗過放棄／覺得LONG D好辛苦？

有半年時間瘋狂嗌交
感情變淡就冇，不過唔淡仲痛苦
又唔捨得放手，又覺得會無了期一直LongD落去

絕對有，每次見完面，分開之後果一兩個月都最辛苦
LongD就係感情同現實不斷喺內心交戰

性生活點解決？

我去探佢 / 佢返嚟探我就日日扑囉
平時就開cam

睇咗有半年時間瘋狂性交

講到呢飯就唔只半年啦

最艱難時刻都挨過 祝絲打開花結果

淨返幾耐要long

半年前Long完，依家一齊住啦

唔打算返返香港？

多謝

暫時未有呢個打算呀

Long d真係好辛苦
同前女友一齊左年半，佢去左荷蘭讀書，捱唔夠3個月就散左。

我依家對愛情已經唔抱有希望

分左幾耐？巴打幾大？